屌你清memo紙使唔使full gear呀

驚啲紙召喚怪獸郁你咩

屌真係on99

感謝毅進仔再次提供笑話一則

呃ot

我真係冇嘢講

聽日 18區 黑警文宣

咁夜都唔有人走去搞佢地啦

7.10 - TVB港姐 -
7.10 - 麥小姐追思會 ＠ 中環愛丁堡廣場 - 19:00~22:30
7.11 - 梁烈士公眾告別禮 -
7.11 - 油尖旺區議會夢遊 -
7.12 - 光復港大 守衛我城 -
7.13 - 光復上水 -
7.14 - 沙田區大遊行 -
7.28 - 將軍澳遊行 -
隨時 - 抵制TVB -
隨時 - 美國聯署 人權民主法案 -

撤回修例 收回暴動 撤銷控罪 追究警隊 雙真普選
不割蓆，不篤灰，不分化

以為啲memo紙係古羅卡

其實痴戈啲街招有咩法律責任
毀壞公物？

唔撚係驚俾啲紙𠝹親下話

一陣memo紙入面有召喚獸跳出黎，你負責呀！

［膊頭有花既全部入黎］影片！士氣+1000 緊急召喚

呃OT錢又大大聲話你知咩

屌你
打芒亨去採集任
最基本都要帶片手啦

清memo 要帶狗棍同盾好合理姐

等睇 John Wick 4 出現 memo 紙殺人情節

重要出咁撚多人
真係隻揪接力都唔係呢啲時候啦

等睇有人貼QR code link 去某區塊鏈網頁

清完咪又再貼

唔好意思, 借個位
香港人權和民主法案係今次成敗關鍵, 請大家務必勾結外國勢力, 以造成外憂內患局面

記得簽聯署呀!!!

一齊宣揚幫渣渣柒出世界

with a fucking memo

圖呢

庇護工場係要好好保護 以免佢地受傷

Memo紙邊好利，好易𠝹親手仔，有攻擊性，故要用對等武力制服